蕭生：我們應否參與功能組別選舉？

認真高質分析，希望可以改變到部分人既諗法。

推

全面提高依法防控依法治理能力 健全国家公共卫生应急管理体系

蕭生講野不嬲有道理

推
all or nothing 主意
真係連登主流思維

五毛中共貫用手法
好多連登仔都信
根本體制內同體制外就可以一齊攪

兩樣野應該係互相幫助而唔係互相對立
體制內愈多資源同力量愈能夠支持體制外抗爭
體制外抗爭又對體制內既力量有利
但好多5毛混淆視聽成日想分化我地同時令兩派人走向極端而對立

why not both always

覺得好無力？不如試下其他方法集合力量

證明班白票撚只係想滿足自己政治潔癖而唔係真心為香港人好

睇下區議會依家的運作，就知乜位都要搶啦，白票L 白票咗咁多屆，對個社會有乜作用？

不如估下陳雲會唔會選好過啦真攬炒派

支那香港人

係架，其實叫你唔去進攻嘅原因，因為佢地信香港人玩功能組别會令到美國唔插手香港

呢個關係嘅可能性係唔高

好開心仲有咁多人有聽蕭爺爺講野

ALL IN唔係唔得
問題係做唔到 又做唔到全港罷工 又做唔到全港上街
唔計藍果邊
黃呢邊全部人咁做都做唔到
制度內又話無用
結果係 咩都無做到
最後就係上連登 搵人指責

立法會先有實權

絕對係
講真個句，淨係否決所有政府議案呢個權力已經分分鐘勁過哂以前做既所有嘢，包括財政預算

乜都唔洗做坐定定在度

網上世界 咩人講咩都得 你永遠唔知佢企圖
根本唔知佢人定鬼

佢地唔驚就唔駛搞咁多小動作去種票

我信蕭生成百萬都拎出來 維持左咁多年分析

唔似其他人輸左就潛水

有人咁扮黃拎百萬出來我又唔驅呀

咁百萬對共產黨黎講好少錢
從大局黎睇 只係以小博大
贏就左大贏 輸左亦可以止蝕離場

蕭生

係睇你認定主要敵人係港共保皇定係眅民

共產黨整多幾個蕭生出來又唔驅呀

教識咁多人反共

爺爺係有心既

一句到尾 寸步不讓

美國個人權法，係建基於一國兩制之下㗎，要美國直接插手，反而真係選得贏時中共自己打破自己講的一國兩制，到時港人再求援，俾埋美帝企道德高地，話人權法已經保障唔到港人，所以先出手，可以封埋班共諜同大愛撚把口。

其實都唔明仲有乜可以拗，反對參加功能組別嗰啲人一喺蠢、一喺壞；最簡單直接，立法會民主派過半，今次黑警加人工一定否決，721、831一早就用咗權力及特權條例，而且立法會喺一個不平等嘅選舉，但民主派都可以係不平等嘅情況下都贏得過半，唔喺更加話比全世界知，香港絕大多數人對民主嘅訴求；如果今次能夠過半而中共玩彈弓手，已經用哂可用嘅和平手段，就仲簡單，可以名正言順革命

匪國思維下任何野都要非黑即白

蕭生真係好勁

幾個月前已經叫人登記做功能界別

用有冇選票分係咪黃店

組一個機構fc有冇票

冇登記就話黃似呃街坊多d

蕭生好野多謝蕭生

拎到立會過半

再睇支共發爛渣 DQ 成個立法會

咁先迫到美國出手

白票撚點解諗唔明？

蕭生話議會拎到過半數議席，就可以修改功能組別選民資格，唔洗分組投票簡單過半數就可以通過，呢個就係以參加功能組別嚟去廢除既方法

保皇係指保護住個政權統治落去
而建制同泛民係同時保住個政權保左廿鳩幾年(good cop bad cop)
呢幾年終於有人醒左個政權玩緊乜
但就比人屌係鬼
真.連登巴絲打睇呢個post但唔清楚嘅人
請聽晒所有人講嘅野再自己分析
唔好靜係聽死一班人講嘅野

保皇黨（建制同泛民）係呢個制度下嘅既得利益者
而蕭生／劉細良就係泛民嘅人
請好聽完佢地嘅野之後好好用自己個腦分析下

對家都開緊工會
連登仲嘈有冇用
應唔應該打

推！！！

蕭生點會係泛民既人當年寸到四方西仆街喎

又抹黑蕭生

其實不如調轉諗,
有幾多個地方爭取民主係會杯葛當權者既選舉
不如叫反對參選既舉啲例嚟聽吓

最好嘅方法係，逼停立會大家都唔使選

好認同, 我地要為手足報仇, 我想問投白票點對得住手足, 點樣救為大家犠牲既手足呀.

神驅都由本土變做親泛民
人會變，月會圓

神驅都有打手新人唔知佢高登d事？？

有道理，推！

逼停佢除非軍管，你只能證實老共同特衰正苦有幾仆街，但係幫唔到件事。最好係take over 立法會控制權，跟住同佢地玩權力及特權法call 林奠上來玩，除非佢係甘放假避開或想犯法啦。 不過要立法會過半係比例代表制下真係好有難度，所以我地真係要團結。

要政府提出先至可以投票喎，邊度得？

我都唔清楚，但佢喺條片係咁樣講

美國出手唔洗迫 佢知支共有威脅就一定搞佢 不過進唔進攻功能組別就自己決定 呢半年俾哂彈藥美國啦 要做野都要時間 be water act 又傾緊 大家出力出錢都好 小心啲 要鬥贏支共 最緊要留返條命先

點解呢個post冇支持投白票同反對參選功能組別嘅人回應老蕭？

支持投白票同反對參選功能組別嘅人呢？真喺冇人回應？

其實佢高登啲柒事同佢立場有咩關係？

唔完全係政治潔癖
更多嘅係懶、唔想付出、望天打卦

任何議會體制裡面第三派別既功能就係要令大黨向佢地靠攏，你唔靠攏就用白票甚至投對家殺死你，呢個係任何國家都係最基本既議會政制常識，作為本土派選民，當泛民表現唔收貨既時候投白票絕對係盡公民責任......你睇泛民輸左兩次補選之後抗爭落力左幾多？

你睇依家泛民抗爭落力左、唔再割蓆，咪多左人肯含囉，區選咪即刻大勝囉。如果下下都用「唔想建制嬴」黎叫人投泛民，其實係非常唔成熟既民主思想，本土派、勇武派絕對有權利用白票去逼泛民向本土抗爭理念靠攏，咁樣先係真正既民主。

本土派、勇武派過往決定投白票，其實係盡左第三派別既公民責任，你對「白票撚」既指責，得罪講句，好膚淺。

一係自己出一係加持手下

保皇上星期五又偷偷開多三個工會，連登仲係度嘈有冇用

False dilemma fallacy

次次問佢地點影響到其他路線 一係就回避 一係就鳩UP美國會為此唔理你
但根本講唔通

問下佢間家業食夠大陸水未啦，日日開哂火黎屌本土同獨派，要割又要乞票。